岩岩全公司一齊食開年飯，我堅持手寫唔掃安心碼

結果個位比人搭枱坐左，經理叫我自己食
而家買左個外賣返公司廁所第4格廁格食

好。

我塊面比同事笑到深黃

我係第3格 打個招呼啊

咁咪好 唔洗應酬
利申 係第2格

ching你入黎食飯定屙屎？好撚臭

老闆問我咩事唔黎

又block 一件白卡

白卡有咩問題？

張枱黃定藍

白卡都冇問題？

我深黃唔掃安心碼都比條仆街割席

日本文化 都會入廁所食飯有咩問題

我入唔到去

...
咁個廁格黃定藍？

白卡唔食藥，同全身花柳四圍裸跑一樣，你仲問有咩問題？

佢食咗藥啦 頭先係工場佢係我面前食！懵撚！

做人要UPDATE，電話要升GRADE，
安心出行,令你生活無憂

條撚樣唔抵得我地搭車有優惠

反些路(cantcelo)？

你郁係工場返工？

勿氣弟 屌